<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on davieitgallery</title>
    <link>https://example.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on davieitgallery</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>pace</title>
      <link>https://example.com/post/summer_post15/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/summer_post15/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>dettagli</title>
      <link>https://example.com/post/summer_post13-copy/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/summer_post13-copy/</guid>
      <description>Questa foto ritrae la mia nipotina che non riesce a pulirsi le mani piene di sabbia e nel farlo (male) tira una parte del suo custumino da fragola che non ho idea da dove i suoi genitori l&amp;rsquo;abbiano tirato fuori.
A parte questo mi sono rimasti impressi questi granelli di sabbia che volano via, le mani che non sono messe perfettamente a fuoco, i colori del costume con tutte quelle pieghe nelle foglie, non so, mi dava un senso di estate e di movimento o cambiamento, Boh, delle sensazioni strane ma belle che non so ben descrivere, quindi lascio a voi libera interpretazione ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>schiuma</title>
      <link>https://example.com/post/summer_post12/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/summer_post12/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;estate è la stagione del divertimento, delle uscite delle quali non sai esattamente a che ora esci o rientri di casa, in estate se ti chiedono &amp;ldquo;Che giorno è?&amp;rdquo;, la tua risposta a mani basse potrebbe essere &amp;ldquo;Agosto?&amp;rdquo;.
C&amp;rsquo;è questa percezione indefinita del tempo che è abbastanza spaventosa e surreale, personalmente credo sia la cosa più bella dell&amp;rsquo;estate, perchè si diventa tranquilli e spensierati a tal punto da perdere completamente la cognizione del tempo che passa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>fioritura</title>
      <link>https://example.com/post/spring_post11-copy/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/spring_post11-copy/</guid>
      <description>La primavera è la stagione in cui tutto rinasce, come la mia allergia&amp;hellip; Il rapporto di amore e odio che ho con questa stagione mi ditrugge. Soprattutto perchè non respiro. Se solo i fiori non rilasciassero polline ovunque sarebbe tranquillamente potuta essere la mia stagione preferita =&amp;lt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>geometria</title>
      <link>https://example.com/post/spring_post10/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/spring_post10/</guid>
      <description>A volte la natura è così perfetta da sembrare un&amp;rsquo;artificio.
Per fortuna ci sono ancora posti a casa mia in cui tutto rimane incontaminato, naturale e perfetto come davvero solo la natura sa essere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>luce</title>
      <link>https://example.com/post/winter_post9/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/winter_post9/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>soffice</title>
      <link>https://example.com/post/winter_post8/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/winter_post8/</guid>
      <description>Credo che la neve sia semplicemente la rappresentazione per eccellenza della morbidezza.
Tanto che ha ammorbidito anche le scale che ci sono proprio lì, solo che sono seppellite sotto due metri di neve. Forse è una cosa positiva, se si cade dalle scale si rischia grosso, la neve pensa prima di tutto alla nostra sicurezza. Almeno a casa mia XD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>inverno</title>
      <link>https://example.com/post/winter_post6/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/winter_post6/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;inverno congela e riscalta allo stesso tempo, questa forse potrebe essere la mia stagione preferita, anche se forse nessuna è più bella delle altre.
In inverno si passa più tempo con le persone a cui teniamo, dopo le infinite mangiate con i parenti si finisce sempre a riunirsi in qualche vecchia casa con gli amici che sembra fatta apposta per giocare a carte, guardare un film e mangiare una pizza in compagnia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>nuvole</title>
      <link>https://example.com/post/autumn_post5/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/autumn_post5/</guid>
      <description>A volte anche in autunno capita un effetto simile a quello che fa la neve (post =soffice), le nuvole scendono un po più del dovuto e nascondono tutto quello che c&amp;rsquo;è sotto. Quel giorno per chi si trovava sotto le nuvole c&amp;rsquo;era pioggia e un cielo grigio. Io invece mi sono gustato un tramonto quasi come se fossi al mare d&amp;rsquo;estate.. ^-^</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>trappola</title>
      <link>https://example.com/post/autumn_post2/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/autumn_post2/</guid>
      <description>In questa foto ero in montagna (come sempre) a scoprire posti nuovi, ho alzato gli occhi e ho visto il sole, ma non era pieno, la luce era nascosta e si rifrangeva a tratti negli alberi, e guardando meglio ho visto questa &amp;ldquo;spirale&amp;rdquo; di foglie e rami che ostacolavano il passaggio della luce, però era strano, sembrava tutto messo li apposta per fare quella forma e quella precisa luce.
Sono rimasto un po scioccato e poi ho catturato il momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cambiamento</title>
      <link>https://example.com/post/autumn_post/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/autumn_post/</guid>
      <description>In autunno il verde si trasforma in arancione, rosso, giallo, tutto diventa colorato di nuovo, un po come in primavera, però in questa stagione almeno non ho l&amp;rsquo;allergia :)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
